德州少女街頭自慰呻吟 遭押上警車仲繼續亂摸. 冇圖

美國德州奧斯汀一名女子，周二（1月29日）手持一件銀色物體，半裸地站在街頭張開雙腿自慰，期間不斷發出呻吟聲，情況持續近8分鐘。附近酒店職員報案，警員到場將女子帶走。未知女子是否意猶未盡，她被鎖上手銬後，竟繼續在警車上自慰，令人側目。

26歲女子尼科爾斯（Dovie Nickels）當日下午在奧斯汀JW萬豪酒店附近自慰，酒店職員隨即上前阻止，但尼科爾斯未有理會，並轉移陣地到別處繼續。期間尼科爾斯如入無人之境，在一間酒吧內任意高聲呻吟，令途人非常尷尬。

警員接報到場後，發現尼科爾斯下身沒穿褲，隨即將她鎖上手銬，並帶上警車。詎料女子竟然在警車上繼續自慰。她被控不雅裸露罪名，保釋金為3,000美元（約2.3萬港元）。

警察會唔會聽到扯晒

唔怪得知啲差佬咁冷靜啦

喺警車唔係應該俾人鎖住嘅咩， 咁都自慰到

不期不待，不受傷害

你會唔會聽住牛叫打飛機?

鎖上手扣姐
隻手擺前面都可以繼續自慰